辛承屎，齋hea唔消費

雖然會殃及池魚，但係大業主做埋D咁pk 行為，大家有冇個function 提醒吓佢呢？同樣齋hea 唔消費，已在714油痕日於大圍B出口某中知紅書店，黑衣人自動波進行。